[2017冠軍GSW]2017-2018 NBA季前討論區 (1)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

又開始屌勇士組團
你騎士攞住咁多個高位PICK都PICK得差過人仲好講

G.hill巴

you cant spell MiraCLE without CLE !!!!!

仆街唔好喊😂😂

mvp應該冇人理

今日clark係咪冇出過

Yes

Harden支持區

啱啱好100個po

真係湧見到拎冠點會無感覺

勇士操作好勁

FMVP 杜老母

On9人地勇除左kd三個都自己pick番黎

MVP比Mark Jackson啦

連個MVP都未頒就已經到咗季前討論區

個名OK掛

who fuking cares

然後KD FMVP

咪話佢on9

好開心 除左curry冇fmvp

Nash係教練團？

其實兩隊外星隊都係一人拎一年

騎都係架
不過就當你同一起跑線
你都係唔夠人勁

兩個mvp熱門
一個第一輪
一個第二輪
Wfc

狗拎無人理

岩 勝利球迷見到有冠最撚興奮

有諗過季尾定季前
不過佢地票就投咗，係未公佈

唔夠穩定

大局已定啦

yes ar冇杜老母，就冇KD

mccraw

part time trainer，專教KD，間中理下手感仔

fmvp

頒完 fmvp都未頒 mvp真係好反智

mccaw ar

拎亞軍黎抽 Lebron 真係好傻

not 1 not 2

kd身高加spacing, 再加nash教小小搵timing

真係今日先會見到泡菜KD狗咁活躍

agger
不過係佢啲盲粉日日嗌歷史第二人嗰下真係好撚煩

錯咗17場啦我即係

占士練下form啦
再係單打根本贏唔到

比人瘋狂夾 其實真係唔好打 攞波都難

杜蘭特：我告訴LBJ我們打平了，明年再來

小心咬死你

一個西決輪

Tie for what?

諗果個無腦
完左Final，球員既熱情興奮程度回落你先黎頒獎，who cares

人地都3冠

前年mvp係邊個???

你唔用咩連續幾多年東冠打J先
其實冇咩人會抽你亞軍

狗隻杜蘭特

agger

同埋二姑fmvp

FINAL一勝一負嘅意思

笑撚左

4

以波論波
覺得curry重要性不下於kd
Curry係勇發動機
Kd係尖刀相輔相成
同埋明顯騎係重點招呼curry
放kd都唔放curry
兩個都勁

下年你睇住kawhi先講
佢咁輸下年唔知學咩番黎

Green：若KD是上賽季失利後的安慰獎，那謝謝失利

上次Kd輸 今次LBJ輸

打咩平
lbj組兩次佢先一次

上場咪miracle囉 本身16:0

唔好燈 thanks

廁膠又出黎搵存在感

今日佢回覆就黎多過成個playoff既總和
隨時仲激動過主人

73勝亞軍你地又抽左成季
人地抽占士亞軍又有問題咩?
唔覺喎

最慘仲好意思話人組巨
猗狗真係

歷史最大團俾人炒4－1

一champ幾多勇士Fans衝出黎

所以我記得之前有ching講過Curry好難攞FMVP就係因為人地點都夾你 數據自然未必太好

1冠1亞VS 3冠5亞

騎最大問題真係單打 占士又單打 艾榮又單打
但係艾榮隻單打真係最惡頂 見佢今日個膝頭都已經唔係好掂都仲係要死扭爛扭 真係睇得好辛苦 今日JR打得咁好臨尾都唔猜比佢射真係

有冇人知個post幾時先變返正常？

睇下james post season 有咩動靜

一向勇士當道

靠黑哨攞個1

屌 即係KD要愛回家了

73勝俾人1-3反cap都笑一世
打和

上場3-1個陣唔壯觀咩
咩再3-1反勝都有啦

咁zaza個啲係咩

佢屋企喺華盛頓

8成都係G持勇

輸左都唔比抽

老虎蟹都夾curry先啦
一夾就廢晒佢武功
呢個都係我覺得佢點打都無可能入到歷史頭十的原因
頭十無一個係好似佢咁一夾就死

勇士隊史第5次奪得總冠軍平馬刺

屌

買左件榮叔tee點知最後一場仲要傷

首先佢身體質素問題始終易限制
二黎成個勇士咁多空位就係基於佢拉出黎
但呢D邊夠搶眼

樂視岩岩埋尾話下季再見，屌你支那公司執唔執都成問題

組兩次

好想知上年1-3俾CAP D 勇狗做緊咩
今年算正常 年年拎冠都係咁上下
但多年唔會嘈 係勇狗出現左先多戰爭

燈

fmvp kd？

X2 btw 中立 聽73勝都聽左成年

佢今年都收收地皮

佢算係咁啦 咁嘅身體質素打到咁已經好好

No doubt

無數漏

下年騎組四巨頭
勇組夠六巨頭

應該會抽一世

佢講佢同LBJ Final對戰打平啫

第一年咁表現超哂班啦

勇買人堅勁

過左巡遊先

我勇點會組巨頭啊 自己培養架

Cut左70%無撚謂dribbling

因為其他人連亞軍都無
東岸仲俾JAMES掃緊
但73勝 真歷史中最7果一季

睇人鬧交好撚爽

LBJ總決賽場均三雙，聯盟歷史首次

呢下諷剌啦

之後攞得冠夠多
就只會變左瑕不掩瑜架啦

明明早幾年黃綠時代/ 小牛Champ個年
都唔會咁樣法

還債牙

今年騎輸係應該架喎

咁又係
養熟咗kd先召佢返黎

如果係某位球員攞會俾人屌成點

我猗紅名四天王召喚

kd真係屈機過curry
一夾就失誤 仲要幾次turnover
如果無kd 原班人馬 一定輸硬
klay又深潛到唔知去左邊

我都好鐘意佢
但GOAT始終係留位俾果堆有能力一個打幾個嘅超級巨星

小牛champ嗰年難啲唔係全世界抽爆FOJ咩

對唔住

有閪用咩 咪又係比我勇同kd屌打

個年lbj係全民公敵嘛

以前冇大戰搞笑咩
我皇熱火組團之後個兩次亞抽到地裂啦

簽kd都係為左咁姐

個年FOJ太串

last 3 minutes

掩條撚 全國都唱緊KD係垃圾

james係咪準備5:4反cup

而家想用foj幫kd洗底

串鳩司機

真 kd重要性>Curry

不嬲最叻擦數據
呢幾場第四節 佢都唔知去左邊

勇士總冠軍遊行將於當地時間週四早上舉行

百屌Jason terry嘅盛況

之前3-0已經一堆人吹啦
你邊個平行時空

Lue：很多球員都哭了，因為他們真的很想奪冠

當年一齊對stephenson發功

好想睇下年騎士個RUN係點

JAMES 會唔會減人工簽人
JAMES 無理由係自己有限既時間入面唔做D野

廢話 兩邊都有九成係冠軍球迷bandwagon
咁撚低質 唔變罵戰可以點

KD真係好黑人憎

很多球員：Lue哭了，因為他真的

搵返個好少少既教練啦

有約冇eto
減條撚咩

curry 做二佬啦

今年勇士嬴其實正常
係D勇狗勝利球迷

醒早要換啦屌 條友淨係識叫人單打

呢個我皇自己欽點

跳出合同 得唔得

果個1 仲要係黑兩場 , 先嬴一場

叫老細WAIVE左佢囉

有邊年唔係bandwagon大規模進場

wb攞season 平均大三元都俾人屌啦

How does it feel,KD

我勇恭喜🎉

吾皇今年仲有約冇得減人工簽人

KD：2012年後，LBJ是唯一可以和我平視的人

勇士係curry隊波
大佬唔係curry都會係green
不服來辯

占士今年真係盡哂力

下年先OPTION啊

有邊年唔盡力

當地人反對勇士冠軍定KD??

你攞到三冠先再講呢句

「癲」峰小前

乜撚野叫個run

要買斷合約先得

好教練都唔嚟CAVS教啦
你估kerr/brad嚟吾皇底下捱唔捱到三個月？

喂
比返d位人地賴下啦
已經冇得再賴ki love jr架喇麻

Curry唔會係大佬

年年一輸D FANS都當佢西楚霸王咁架啦

係
勇個陣太勁 正常打乜都4:0

佢真係咁講嘅
都幾大機會上哂腦

下年勇士個陣無大變先算啦

成隻Curry食左

我皇係教練竟敢叫換佢

賴緊呀

上左成季

榮叔訪問

「他是唯一一個，自從2012年後，他是唯一一個我可以看著說，他是唯一一個可以和我平視的人（he's the only guy that can look me eye-to-eye），我知道我們之間的對決會是一場戰鬥，我去挑戰他，但他還是可以場均拿下該死的三雙，無法阻止他，但我們拼過了。」杜蘭特說道。

KD:kawhi係垃圾體系球員

兩邊都咁多bandwagon果下難得一見

好橙 無乜望鏡頭咁

一定green係大佬

不過而家唔上腦幾時上
NASH都分分鐘上埋一份

"I don't believe I played for a superteam. I don't believe in that." LeBron James

真？

辯你老母咩
睇數據先出聲啦柒頭

果d咩我皇算係咁
咩雖敗猶榮
真係笑死人

Curry太矮，望唔到

有無LINK?

咁多年又幾多次係兩邊FINAL都多FANS

無視兩屆mvp

佢講得出口嗰下勁

啲poster 換晒kd 啦 curry 咪同另外果幾個印係旁邊

你隊野同垃圾塞比下啦屌

kawhi

打成點有眼睇啦，唔通會抽james表現?

唔通假?

當年kawhi拎fmvp個時佢已經葡萄到出晒面講佢連pg都比唔上

嬲到抽自己隊友水

而家打緊職業籃球仲要爭冠
呢D時刻都唔盡力
幾時先盡力呀

curry仲係中間喎

恭喜勇士 睇左7年勇 好感動
雖然mcgee冇拎過分 但都鄧佢開心
Kerr好鐘意用個新仔 都唔上e人

保持兩秒距離

一輸就隊友廢贏就佢勁
做佢隊友都幾慘

又數據撚
睇下全場啦

人地廿二就fmvp
你今季要靠打手攝佢先贏到

今年係衰板凳打得柒
同埋勇打teamwork 單打幾勁都無用

NBA Fuckbook

係時候割席

I will take my talent to...

無kd 含左撚啦

宇宙勇除非大轉打法
如果唔係手感仔依然會係戰術核心
至於大佬更加唔駛講
你問下佛祖GREEN服邊個囉

大把人俾你雪到硬晒唔識用,放走dwill啦唔浪費佢

勇士更衣室準備了150瓶單價1200美元的限量版香檳

GOLDEN STATE

Disneyland this is for you

問埋主場班fans

放dwill 比你刺

手感仔同柒klay幾唔準都好
都唔可以放
呢個就係佢地係場上面既作用

認真，如果foj夠體力撐48分鐘，有無人覺得騎會贏

下

LeBron James says he's never been on a super team

輸還輸，有品小小啦

唔會

冇

唔覺 佢夠 啲隊友都唔夠

No

你不如話埋有兩個我皇輪換算啦

有佢嘅地方就有super team

FOJ自己做GM做得柒就唔好賴隊友同教練啦

有五個會好d

不如話foj夠準一球都唔炒同埋有無限金錢買人

咁係呀嘛屌 唔通你屌鳩皇上咩

點解要話雪到硬
根本D WILL連空晒都射唔入阿
要佢黎做咩
你打波空晒俾你唔入 你都要去含撚啦

5個champ左好耐

認真我真心想要如果佢收老將底薪的話

屌,咁都講得出,

廢定勁有得睇啦，kt games1未又比人屌到狗咁

咁大團都唔叫super team

同宇宙勇比咪唔係囉

kawhi咁後生都爆唔足48分鐘啦

榮叔同佢一齊撐48 + 是但一個隊友訓醒
應該咁先贏

下季應該76人贏，embiid同saric強暴湧個底

simmons表演點樣身位撚手感仔

果然人不要面
下一句係乜野

我係就者就即場play 返not1 not2條片比佢睇

Compare with GSW／60s BOS咪唔係囉
on99

為去勇士做準備o者

依隊野都叫大團?
KK DW TT JR LOVE 全部神經刀
得JAMES KI 叫穩定

放過我76ok?

全隊都過氣老野,得榮叔一個當打
一定係咁

聯盟最高薪

嘩嘩嘩

下年kd打差返小小俾推波仔攞返個fmvp得唔得

OK

話今年騎士係強隊 一定唔撚洗打波同睇波

先唔計勇士4 all star 仲有iggy同mcgee

今年手感仔 打得有啲差無計

場場kobe 81 分 咪夠打囉 不過板凳都輸死

咪撚咁核突啦你

love final打成咁都神經刀?防守唔夠好就真

咁東岸全部都係垃圾中既垃圾 禾網垃圾都不如 sor

求其木狼kat已經撚到湧士個底跪低

係出面班契弟雷得濟

條友幾時要過面
我就block咗好耐喇

Nike好快手

駁唔到

你網直頭TANK多幾年先啦
成隊東岸明星隊都打唔嬴JAMES 一條友啦

話騎唔係強隊同認自己係山寨王有咩分別

騎士廢隊

你咁講吾皇都得啦

今年騎勁過上年啦，打唔贏勇唔代表係廢既

不過而家james咁就好核突

FOJ 就係咁.

由一出道已經俾NBA ESPN 捧到上天

年年講埋D 野好似受害者咁.

核撚突

KERR 濕撚晒出黎訪問

越睇越似假膠

熱火PER ranking 2+4
騎士PER ranking 3+ FIBA&ALLSTAR MVP

Pick唔喺自己到 幫人tank ？

真心膠

老老豆豆，以前未去熱火之前都係笑佢天龍八步
依家算把啦

明明隊隊都要跟cap玩
講到勇士好似唔洗跟咁
人地自己識抽人/簽人
有cap簽kd有咩問題?
唔好話其他隊廢吸引唔到kd?
利申:我覺得James>KD
但勇>>騎

Nba善堂

有邊個係當打?

仲有超級新人mccaw ,clark
黃金老將david west、matt barnes
吊打廿九隊pg 既生命石
兩個拎個coy 既coach
未來第一中鋒cooney

占士只係一人球隊

清泉

現實係咁架啦

艾榮唔係？love唔係？

太老了

騎D高位PICK自己射哂落海怪得邊個
那怕佢識用少少已經可以食唔少新秀紅利大把CAP做野

一定係上年勁過今年 DWILL : DLLLM華
上年TT 都勁過今年 其他都無咩分別都係垃圾

巴打係咪數漏唔洗出場都贏波既mcadoo

全職盟逼害我皇

SHAQ都唔敢提佢個名嘅You-Know-Who

我安唔到個勁朵比佢
幫幫手ok?

作用王

食水檢驗都好重要

今年除左james ki 其他都打得一般甚至係差

三巨之子James Michael McAdoo

LOVE??????
榮??????? 神經刀咋
JAMES 要一個有籃球智慧 同高分過佢既隊友

下年吾皇bring my talent to柒碌同湧士玩進擊的巨人啦
吾皇 covington 澳短 saric embiid
最矮果個係吾皇6尺8

Irving 廿幾歲就已經唔當打

rose咪又係

Love except 呢場
已經做到佢預期做到嘅野

仲有mccaw

皇迷預期肯定唔只咁囉

今場一睇就知係太老傷左啦

話kd係黎抱腿

結果佢做大腿果個..

浪花有上限 今年靠kd幫佢地突破左個限制..

唔撚係呀老友， 唔好咁肉酸啦屌
唔好搵籍口， 對住呢隊勇士輸都唔係咩奇恥大辱

咁你想要咩人

KI都嫌棄得，叫自己占迷吧啦

yup

CHING 色波 今年班老野係痴冠

拎到25分果陣只會係話我皇打起佢

比起上限其實更似係保證下限
浪花上限仲唔夠高咩本身
只係鳩起上黎可以好鳩

笑死人

今年打東岸輕鬆咁多都唔叫勁左

真係咁勁 唔留係okc？係okc到拎冠未服你囉

好想幫saric含撚

抽我皇比起抽佢輸
抽番佢NOT 1 NOT 2好笑好多

FoJ 迷上年拎冠就含佢條撚到宜家

輸能佐就吹奏數據

無人估到咁唔要臉
跑去歷史強隊
抵你贏

吾皇真係好慘
帶住2件過氣垃圾all star dwill同kk
回塘老將rj
高薪低能tt jr
playoff都入唔到既irving love
對住宇宙湧真係毫無勝算 打東岸都打生打死
贏1場已經好滿足

唔撚係覺得LOVE係當打掛??
榮太多傷

WADE 一定既波

仲有女tb神醫

猗乜撚都冇

點？仲有冇其他野賴下比d意見

係呀 吾皇咪又係輸

知唔知點解呀 廢隊友啦傻鳩

勇5小? 不了
朕要5巨人

啲騎狗好肉酸

輸打贏要 on9

Love 點會唔係當打
只係對住廢鳩比人格食格啫

McAdoo McGee McCaw

去馬刺 希望第一輪就淘汰宇宙湧

12-1

Love game 1-4都有貨交，甚至超水平

真係好撚慘猗 輸唔起就搵kd出黎祭旗

一定係739亞軍3-1反CAP 最撚好笑囉 打開波都知
7撚到仆街

全部都係勇迷呀ching

認真ki同love真係差過wada同bosh九條街，再加上熱火時期果班攻守三分都隱的角色球員，占士時期熱火先係super team

榮叔咁撚勁我勇狗都寫服字
俾騎狗講到唔三唔四咁

睇到部分騎既留言真係笑左

去隊強隊拎冠好撚光彩呀 有冠快奶啦KD

頂薪阿 咁都要做到頂薪既水平啦
仲話超水平

東區12-1都唔係SUPER TEAM
係得既

未見過輸波球迷惡過騎迷

冇
絕對唔係
冇可能
佢岩岩先講未試過係super team打波
好似係

其實得一個啫
仲要越睇越似假膠

喂大佬 嚟扮球迷之前都研究下個playoff table點編排先啦...

榮叔都變左普通貨色
咁要換咩PG好

你肯定係騎迷

四天王都未護主

似假膠

打溜馬只係場場險勝
打西波龍撞正lowry傷先冇咁辛苦
之後仲要打dirty塞 下下埋身肉博
仲要輸左場
咁都唔辛苦咩

一向覺得green係大佬格

我開始懷疑呢到冇真騎迷

ray gun mike miller

走線

唔當打有撚用咩

試下無出JAMES 會唔會做到12-1 JAMES場場打足40+
全東岸俾JAMES一個人壓住

點解咁多騎迷笑kd 唔係好明

自己皇帝都做完黎 點解有資格笑人

連bosh都勁過佢

Steve Blake

CP3點睇,幾後生

呢班人九成係佢落order要返黎

nash會唔會有份拎戒指

隊完酒一齊輪kd老母

wade 呢d退化老野仲提黎做咩
bosh直頭13弟啦
吾皇話佢冇打過superteam係冇講錯

榮叔好撚勁wor diu

今年騎係勁左 但係打得差係事實
final 輸 都係輸打得差

Cp3拎頂薪養女 不了

好撚重口

轉移視線分心大法
猗狗慣常技兩

進攻，籃板Love>Bosh
防守Bosh>>Love

熱火個陣有冇宇宙湧咁癲
利申KD hater

a king will never leave his kingdom

steve blake一撚定要搭chris kaman

都唔知騎迷up mud 7
Ki love 入唔到playoff
Klay thompson green 自己帶隊都入唔到playoff la
唔等於唔係all star

今年自由市場有冇機會可以拆散到勇士？

正選陣既話 冇

正明你係ON9仔
你條女幫人含撚你 之後飛左你
同你條女幫人含撚 返黎俾錢你

傷住打阿 陰公 仲要畀人屌廢

無錢不了

本質咪又係為左拎冠行容易啲既路

想洗底就收一收皮先

Ching你到底係咪假膠

有平價Wiggins唔要
怪得邊個

用錢搶人

bosh果時外號叫十二弟喎
而家love仲渣過bosh要叫咩弟

垃圾蕭華又SKIP戒指王自己頒獎

想打撚死人咩你

Battier

無
佢個個狂減薪
下年個陣都唔會點轉啦

冇冇冇

你都戇鳩 唔去強隊 去廢隊？用下腦啦傻豬

同屌kd有咩分別

痴線講到艾榮都左垃圾咁

都唔係飲架啦，買咁貴做咩

唔係jr三分8中7
猗今場一早收鳩左皮添啦

你俾西區PLAYOFF是旦一隊一個榮叔
應該同勇士打到七場

占迷

做左就係做左 轉會就係轉會

否認唔到

大佬呀，認清楚先，根本就無騎迷係到

有肉地

你又知KLAY 同GREEN 帶隊入唔到?

$ilver 真係撚樣黎

你理得我姐

佢打得好啦今場
頭兩場佢有咁既表現 未必輸得咁慘

正選四個冇個會搶到

唔睇final都唔知dwill變到咁
court vision都無埋咁
究竟做過咩傷都吾系甘牙

其他隊會散勇士個後備

吓，之前都好多猗狗講一樣既野

Foj走個陣騎士有冇一個好似西書實力既人先
佢有冇4-3輸比熱火啊

第一句中肯

皇帝去熱火 唔通唔係為左組巨頭奪冠？

咁有乜資格話kd

佢唔想打四又要揾人拉空禁區
點會留佢

仲有咩當打嫩口人比皇上選

比大飛呢咁

Chris Smoove

人又係佢買 教練又係佢炒
屌你輸波就賴隊友
開季你應該當gsw 係假想敵買個防守專家係bench 第6人又好
你買埋啲總決賽出唔到嘅人做乜 全nba 最高人工嘅球隊
人哋rookie mccaw 都打得好過你成班bench

你條女真人係咪幫人含撚 含到你唔開心要上黎比人氹返開心啫

真人好似都33啦

吾皇去熱火係打兄弟波 拎唔拎冠都係其次
你識閪波咩

準備愛回家
打緊電話比WB喇

就算kd幾柒都好
永遠都有lbj幫到佢包底

佢地寧願減薪都hold 團啦
下年又冠洗乜為錢走人

選後宮咁

蝦蝦蝦 算撚數吧啦
KD 依世都唔會返OKC

OK唔計呢隊

KD終於不再作嘗試 投向對手一切也願意

叫佢死去猢狗帶班o靚仔玩囉
橫掂foj同猢都咁多hater, 唔爭在仆街多次啦

LBJ上年洗左底啦 死勇狗

lebron

根本irving 好撚勁
Camelo anthony 今年夠入唔到playoff la
下年同lbj 組隊又唔係巨頭？

兄弟波 咁收乜人工

入唔到playoff係事實，但點會唔係allstar

講咁多
係咪想容易拎到冠呀 ？

落後二比零嗰時我都話騎士要贏
一定要靠三分
上場明明射到 今場又唔繼續
今場唔係JR 幾球三分一早垃圾時間

Btw KD哩個冠軍反而對LBJ打擊最大
因為佢證明咗隊友強的話要贏係容易好多好多
如果勇士同同KD之後一直打入總決賽
LBJ嘅連續入總決賽哩個成就嘅價值會大打折扣

FOJ自己要做GM
隊波打得柒自然係佢問題

佢返去 又會多樣野比人屌架啦 咪搞咁撚多

已經比人屌上天而家

佢唔係講過係勇完生涯咩
除非wb 走啦 佢點會返去

回塘同過氣所以唔計

AI 訪問啦

正宗anyone but cy邏輯
總之KD仆街就顯得除咗KD之外嘅都係好人

咩意思?
又詆毀隊友?

唔覺輸畀宇宙勇 好醜
話哂73勝再加顛了mvp
贏到一場都偷笑
多謝宇宙勇放水一場

多SP又同你講咩 7頭 夠鍾開工含撚未

好似猗有兩三個狀元係手咪返囉

回錯 自膠

今年侵仔見勇士班人會點呢

上場廿個三分啊
場場射到咁16-0既係我皇啦
勇防守流既咩

根lbj d 波 1+1 <2
成9日賴隊友

姐係lbj一個頂curry同kd兩個

其實好撚sad 屌左佢成年，到宜家都唔明點解要去勇，走未走囉 點解要去勇

不嬲唔覺lbj連入總決有咩成就價值
仲要係東岸
組巨頭
咁都入唔到final應該退役啦

係想拎冠都無kd條友咁7

講中左又起曬綱 咁你條女夠鐘開工未

Yes fmvp

總薪金第一亞軍-miraCLE

榮叔啲神拋同單打仲勁過當年wade
但俾班fans講到垃圾咁

講到騎唔算superteam 其實都冇咩好講

多謝球證岩d下話

佢係KD FANS

今場kk空哂都唔入啦

差唔多咁7

多謝銀仔成全kd

每隊都有巨頭 咁你想表達咩?

唔去勇有邊隊好得過芬打先
走得就基本上更好就得勇騎兩隊既啫

之前好似有訪問如果你贏
朕,KOBE 仲有幾個唔記得
都答唔到去唔去,好似係

我都覺得係放水
一黎個陣太勁 二黎知你騎士板凳廢 無可能反cup
放一場休息下 下場贏面又大d

所以幾時都話
咩人咪有咩fans

green同二姑啲三分咪又係退化晒

有冇睇啊放水

咁係你假設irving love 好撚柒廢姐
Lbj + irving 勁過 curry + kd 啦 講單體實力

唔係咁易
我夠識話騎士要贏 就要入分多高勇士
重點係，入到先架

Btw證明禾topic燈唔到勇 收返屌我啲cm ？

咁我覺得當年wade勁小小咁多
但以前唔興射3分

點解講到騎士係underdog

你燈到KD條仆街拎FMVP喎

就咁睇系列賽 榮叔屌打Klay curry green la
係勇個個都有企出黎姐

咪係 俾人打撚完 仲要SAY THANKYOU 多謝你打9我

柒碌睇下今日湧三分命中先再賴啦喂

淨係防守都贏幾班

團隊一定勁過單打 就係咁簡單

小學生學人食雪茄

宇宙四巨頭
雙顛峰mvp公牛 湖人都頂唔順啦

當年熱火wade狀態仲好過james，當年大家都見證吾皇決賽潛入水底

當年wade 同吾皇係夾到
而家變左一人一個咁爆
爆完吾皇無氣就比波比ki 自己單打

你講邊條先 你條女就岩岩俾我口爆左 依家中出佢OK?

FOJ 賽後訪問.

有無多謝GAME 4 果3個REF ?

真3巨頭 拯救我皇唔洗食蛋

抬高人地隊波嚟增加含金量見得多，貶低自己隊波嚟減人含金量真係千古奇聞

Wade組織勁啲
但單打真係榮叔贏

可能吾皇想讓個fmvp比ki下話
好似11年咁

騎士勁在巨頭外 其他人都勁 所以先全聯盟最高人工

其實依個講法都幾侮辱東岸其他隊

當年係WADE佢夾到吾皇咋
但WADE本身夠全能就可以咁啫
榮縮擺明就單打小王子我皇唔夾下佢打條鐵咩

騎狗思維你識條春咩 人地話成隊騎都垃圾貨色呀

場轟30分
命中率5成
仲有球證加持

算啦
真心覺得騎贏到一場已經好好

不過吾皇打到死下死下咁真係唔好怪隊友
由唔要David Blatt 要新手Lue，代表你要以球星行先而唔係戰術先行既時候
一唔夠對面砌星砌得靚就注定你要輸

事實係東弱西強喎

其實輸就係成隊責任，成日拎lbj分開出黎睇，話其他人拖累佢 雖然lbj真係好無解

快d嚟個decision 3.0

好似食朱古力咁

食乜都冇味啦

冇計啦
lbj打唔起隊友
d人買返黎用都跌幾個level

我覺得論單打，Prime Wade同Irving同Level
個時一步就過你，用身體質素硬上
係外投差啲

今場撚有

我皇根本唔係想要playmaker
佢係想要多一個全能既自己

少少？
咁睇少wade？！

我皇場上表現冇責任場下都有啦
GM唔駛孭鑊牙

打3ON3首選兩個MJ

怪唔知連登咁多人屌佢
原來手感仔係食煙撚火車頭

進攻兩個都99啦
防就wade 屌打
個人覺得

傾draft啦

btw 有無人同我一樣中意Ben Simmons?

咪啫係哈登

榮叔仲有三分喎

1個mj
另外兩個執波都夠做

幾多號幾點選秀?

重要pg傳入Lakers
lowry又可以刺
次次都東all star去西
Drummond又傳trade去suns
事實係會keep住西強

除左進攻單打
榮縮其他拍馬都追唔上WADE

三分，FT

單打頂多咪打和
三分Irving好d
其他wafde完爆

起碼抽埋呢個晏晝先完

管理層問題啫
東區搞得唔好自然咪走去做得更好既西區隊

唔好攪馬刺OK?

如果好似香港咁打入既開波
MJ就同一招打到金牌 對面波都唔洗開

假膠老鼠，倒米啊你

Wade後生個時真係入到禁區就dunk

騎迷一向係咁

新James

今場騎士三分同上場比射少廿次
起碼都差幾分
場波其實有得打
重未計看三分一嘅進攻籃板比例

全部打唔起 發揮唔到
騎太依賴單打

唔好咁講 占迷話James打無私波 唔會刷數據

東岸事實係垃圾
得罪講句 快艇熊同騎士換岸
分分鐘佢地都年年總決

計埋落進攻啦呢D

未同皇上組隊既WADE先係閃電俠

其實大家係唔係搞錯一d野，james係組巨頭，組團
但kd係加入冠軍球隊，一隊主力無大變嘅冠軍球隊
兩個有好大分別

丫，仲有守pick and roll 都係咁屎

榮叔進攻真係好撚勁，希望改善到防守

西岸事實上勁過東岸好多

總之ki就唔配做吾皇隊友啦

的確係
活塞，黃蜂，網，溜，NYK

prime同level... 太自謙
一定勁過Irving

根本湧就唔勁，打爆佢個底佢地已經跪低

embiid下季唔傷一定4比0湧

屌，試下唔好拎大飛黎鞭

占屎真係好無私 下下淨番幾秒就鏟入去 跟手傳個靚炸彈比JR/Korver

下年睇好76人 公鹿

辛辛苦苦空位上籃四分+一助攻
感動

鳩UP
大飛遲下會唔會又出關門保波叔

騎個陣好明顯係想JAMES 單打包夾傳出去射3分
D炮空晒都唔撚入 咁都叫勁
D勇狗成日用KK D WILL 依D垃圾黎包裝自己4巨頭同有KD依隻狗

咁可以人地專守三分 所以射唔到架

波縮唔降薪走撚得遠咩

james係減薪組巨頭
KD無妥協 正常轉會照出頂薪
呢個又分唔分別？

請珍惜波叔

騎迷好鐘意講占士帶著成隊老弱傷殘後備，但明明Kk dwill shumprt，其他隊都係打主力。

戰術既野你識條春
入就計吾皇一個助攻，打起隊友
唔入就隊友正垃圾

邊有得輸？

講就講係咁，但有邊隊可以打爆勇嘅底，外圍又唔輸得遠?

咁Irving仲會進步嘅，又有外投

middleton唔傷既話鹿仔都幾好打

勇士好多時都放鳩你lbj單打
唔夾你 所以咪爆分

屌你irivng love幾多歲
占士都唔係好老
同埋年紀大咪出少啲，咁撚多星用
刺都係咁打啦
成隊夾埋幾多錢
咁既人腳都唔强，全league冇强隊啦

冠軍已袋

快艇同兩隊西波動物邊個季後賽會更choke

當時東岸有全盛rose 公牛、kg、pp綠軍同五巨頭防守勁到癡線嘅溜馬。今年得西波龍、無it的綠軍，得佐治溜馬有力一戰。

係勇狗先會話KD同JAMES一樣
JAMES去熱火果陣 自己組過晒D人
KD 直接入去拎冠

組織防守方面仲可以點進一步

JR TT 唔撚垃圾?
KK DWILL唔撚倒水?
shumprt防守唔錯

果陣嬴緊1X分 緊係放 你有無睇波架7頭

屌你今屆klay個作用等同同前屆iggy
仆街kd就拎撚晒光環

放暑假去洗技能重點
加返50點去防守/組織度

呢點wall就做得好好多

去一隊73勝仲岩岩踢你出局球隊冇問題？

反正lbj平時都養生
索性轉打法啦
事實證明23號戰術抽唔贏宇宙湧

減薪果下真係最屈機
可以完全無視你乜鳩salary cap都好

3-1果場咪證實咗
就算防守強如湧士
只要鬆懈小小 一樣會俾猗中出二十連發大炒 火力強悍到乜咁
係得某人仲會瀨自己果隊唔係superteam咁無恥姐

溜馬... 五巨頭？

打親我皇隊都係咁打架啦
就係睇死我皇打法霸道廢隊友
不過有時隊友爆起咪贏囉

星? 邊撚到星? DWILL KK?? 定JR? LOVE?
無JAMES 帶住佢地幫人拎水都無得拎阿

多左kd 啫 無kd 一樣都work

組織，我皇一日唔放權都好難進步
防守就有得練嘅講真

Klay thompson green無帶過隊比咩，係都用wade同bosh比

所以我未話又分別囉，james減薪組巨頭，kd加入一隊啱啱先輸比佢嘅冠軍球隊，一個係組成冠軍球隊，一個係加入冠軍球隊

講到東岸咁易點解d球星又唔去東岸，西岸咪又刺勇兩隊明顯帶出，兩邊入得頭8既，我相信都有實力，冇傷rr9既公牛我又唔覺得打西岸個邊d隊，除左打刺勇之外，我又唔覺得會唔夠大

有問題阿 但減薪組巨頭都好有問題
所以咪兩個都係仆街陷家鏟囉

雖然騎個陣都勁 但勇個陣勁撚過騎好撚多啦
唔撚明啲勇狗講到勇士係UNDERDOG做乜鳩

正契弟

成隊superteam宜家一個u turn屌到一棟都無 我堅笑撚左

俾人打完 仲要起身多謝人

點解要有salary cap
邊個去破壞？
或者你應該提議下nba
拎個mvp既人轉隊唔可以去超過60勝既球隊

下場星期幾 準備睇騎反CUP 5-4

唔係一場論啊柒頭
講緊打左三年決賽 勇士幾可會包夾lbj
一直都由得你鳩爆入去

手感仔又拎唔到MVP

SEASON冇防咩咪又係練唔出
組織係好講天份
防守你都話態度可以變但榮叔硬件又唔係好
始終唔會好得去邊

咁的確唔係SUPERTEAM 有咩問題?

熊迫到刺仆街喎

勇士做得到用73勝球隊仲食得落份老頂
你吹得人脹咩

夏時林丶鳥人

好感動

Kd揀咗條最難嘅路

由熱火個陣馬刺已經係咁守，比你一個爆分，總好過你全隊起q

成隊都要轉打法啦
體力籃班仲打到幾多年
輸左就應該學下勇士
無論戰術 調動 勇士都高幾班
單打唔work

組織又要食隊友
依加呢隊騎著釘鞋咁等射
好難玩

減薪組巨頭有咩問題 果陣減極都20M一年啦
登肯500萬一年咋

騎入埋啲高價垃圾怪得邊個

15咪夾囉

要俾人知勇士唔係嬴廢隊 係嬴強隊

如何才算superteam

屌
隊波冇戰術冇球權
得兩個打1on1
另外三個咩人都死啦

用道理規矩入唔到kd就喺度講情理

我皇落order要簽架

組左三巨頭之餘仲要角色球員都咁勁
都可以話唔係superteam

但佢視野都唔係好
視野夠好以佢單打能力我皇落場佢玩我皇打法單打引夾再分波都已經夠唔倒水
但佢就只係一個單打手

守你又AND1 個人又多FOUL 下下咁產 唔放 等FOUL OUT 所以話你唔色波就係唔色

屌 頂帽真係好7

但kd條撚樣拋棄兄弟

啲人好天真

覺不覺吾皇搵堆廢過香港甲組嘅隊友返黎都打到入final好撚勁

問foj

TT final 3.3pts 5.3reb

攞39歲比你無唔無恥啲呀，TD響熱火三巨同期前兩年34-35二千萬，後兩年36-37歲一千萬

lbj冇

lbj拋棄兩個兄弟

全部都係垃圾老將黎架
係吾皇係垃圾堆執佢地翻黎

吾皇好似話wade先係兄弟？

15 都係有限度地包夾

契弟黎咋

徒弟仔笨叻同WAITERS

琦下年點補強

你咁講嘅話 有邊個轉隊唔係拋棄兄弟呢
btw 西書個真兄弟應該係基石
之前MVP之爭 佢話同基石兩個由細一齊打波打到大
點爭都唔會影響之間關係

兩個老野自願死埋一邊

james 入heat 第一季14.5M 一年
俾當年ge max 少2M
duncan 攞5M 一年咩年紀?

不嬲講superteam 都係講名嫁啦
Love irving korver d will 全部都allstar
Korver d will 仲要係後備
咁佢地發揮得唔好你可以怪佢
但係唔可以話唔係superteam 囉

,

15年明明就係由鳩我皇爆就係唔俾佢帶起隊友

kk垃圾？ 歷史級三分射手垃圾? 不如你叫你蝗過勇啦 包保啱你心水

地球聯合軍vs宇宙湧

問嗰位KD hater 巴打

練好戰術同防守有得打啦
唔加強呢d基本野 組幾多巨頭都輸比勇

隊波咪係俾榮叔單打搞到其他人無手感，勁又如何防守差丶提升唔到隊友

搵埋kawhi 最好

開始覺得KD狙擊手其實係曲

kk垃圾？TRADE去勇睇下點???

唔識走空位 唔識單檔 唔識搶板??
你JAMES勁係俾JAMES 打架啦
JAMES見你空無射俾你射咩 ON9

當年ai先係帶垃圾啦

屌你竟然要榮縮去提升隊友

點勁法?

如果真係假膠，都好成功下

擅長打戰術提升隊友嘅教練俾lbj炒咗喎師父

呢個明明係我皇專屬技能

2個都仆街
但foj身為仆街始祖笑鳩kd呢個行為只係五十步笑百步

蝦腸

淫klay今年唔好睇佢進攻沉晒
其實防守端佢出盡奶力

百步笑五十步
2:1

咁減薪組有咩問題
下年你勇狗咪睇下CURRY KD 人工囉

係假膠就更加早block早著啦
可以日日晒咁多時間上嚟玩膠
無聊到極點

唔記得game幾佢無轉acc係咁幫勇士講說話

佢防守冇以前咁"乾淨"多左好多對抗下
可能咁影響左手感

同一個問題吾皇鍾意減薪你吹牙

有會員話騎士被勇士守到射唔到三分
艾榮想射會射唔到？
G3 one point game 一樣射三分
今場射得兩球三分

KK歷史級三分射手 但射唔入
CURRY 唔入都俾勇狗屌手感啦

Foj兩次組巨頭個陣有冇輸過比對手4-3
Kd轉隊轉去有73勝有3all star就無問題

只可以講屌james就唔好拎kd擋，相反，屌kd都唔好拎james擋，因為兩個係有分別

屌你一個人單打 拎到其他人守得差 同無手感都講得出

你點知佢地唔係跟戰術呀
你要中間空哂占士先有位爆唔會俾人夾
根本同火當年一樣
不過占士慢撚哂冇當年威力啦

君子求諸己 小人求諸人
輸波賴隊友正垃圾

咁係咪兩個都係仆街先

打到咁都輸其實都無得賴啦，勇士就係贏騎一個KD，有閪計 ，Game3諗住食硬都比人射返返黎。2-1同3-0好大分別嫁

Kd係咪第一年轉黎

其實真係唔係叫擋
而係我皇拉低左條底線
未來第一人天選之子都走去組團
咁真係令到KD既行為都變得冇咁唔合理

係得你話無問題咋呢度

73勝3-1抽咗成年
今年點都要抽返3-1成年

Cav blew the 1-3 victory from ref

字字珠璣

再問一次
個post幾時先變返正常？

Kd個老母比人輪完個陣應該差唔多

打感冒老童加老一年馬刺連三場都冇仲覺得好光榮

場波完左未夠半日你想正常都幾難

乜咁重口味阿師兄

唔可以否認既係我皇係開啟左NBA既大轉隊時代
當咁樣抱團都可以攞到第一人地位個陣
咁後者點花式抱大腿其實都唔會再咁千夫所指

West談拿到個人首個總冠軍：現在感覺棒極了

恭喜nash拎到一冠

唔講支持邊個其實一樣咁仆街，係呢個問題上根本無野好嘈，做佢地嘅fans只可以硬食

3冠入面有兩冠要搶7
呢個位有冇得比占狗幫吾皇劣下鳩話佢好clutch?

睇直播啦 湧士隊友幾個係更衣室排緊隊

Warriors blew a 3-1 deficit

你估佢係oneal咩
外線令成隊foul trouble

事實係近幾年決賽好少包夾

屌女版kd 真係好咩

將支限量版香檳插入注滿佢個閪
再瘋狂吸吮連埋啲閪水閪屎吞落肚

打得差個陣就話垃圾，唔諗下打得差係咩原因，一句垃圾搞掂，騎迷真係弱智

刺已經話左俾全NBA聽點打FOJ

基本已經無人會DOUBLE TEAM FOJ

幾時自己做教練

點止女版 KD都照殺

Nash
MBarnes
West

我唔見得kd唔係千夫所指，只係你係邊隊/個fans/haters先會合理化咗佢行為

仲有my boy

夫子：屌 點解杜老母條隊越掛排越長？

咁留多年啦

據《芝加哥太陽時報》報導，Dwyane Wade和公牛管理層在本週末的會面沒有進展，雙方沒有就Wade是否跳出2017-18賽季合約達成一致。但據公牛內部多名球員透露，Wade本人傾向於不跳出合約，下賽季繼續效力公牛。

感動既Nash

仲有我最後的表演

JAMES

唔係太陽有撚用咩

kd老母買買吓餸時突然被幾個有200CM高、會考30分、條J有30CM長的黑人男子拉咗入去更衣室，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「kd老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開kd老母雙腿，咁就頂咗入去，成個更衣室彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........

Myboy

我皇轉隊FANS又冇合埋化咩個個都有啦呢D
只係當年我皇俾人屌到開花到呢
KD依家邊有咁誇張
無可否認既係我皇係令到KD係大眾眼係"合理"左好多

還債牙吹牙

James Jones is now 3-4 in NBA Finals
窮版Horry

橫掃馬刺

騎真係要學下勇士
整體打得差因為依賴單打 體力籃球 就係咁既結局
咁打法完全發揮唔到球員實力 變相成隊都唔穩定
手感好就贏 差就被人大炒
對騎最失望係呢樣

冠軍已袋 理撚得你

恭喜晒

條路自己㨂。。。。。。

LBJ轉隊 全部FANS 跟住去熱火
KD 轉隊 DFANS 都屌7 KD啦
如果KD去第2隊 作為KD FANS 都會想佢去拎戒指
去上年打嬴自己母隊 去幫人含撚 人唔笑

邊度有賽後訪問睇

第一人

山丶佐治丶西丶個個七呎高佬同吹吾皇耳仔

雷霆隊波到頂 作為kd fans應該祝福佢加盟湧士有更好發展

砌倒三隊出黎都可以話垃圾
無唔無恥d 呀

記得有D皇迷吹話咩10年代第一人
第一人得咁冇統治力都幾好笑

[/quote]

... 燒球衣
騎士大把球迷屌佢 包括老闆

有一個好大嘅原因，係kd入個隊叫勇士，近幾年勇fans幾倍咁增加，自然屌嘅人少左

同隊友講"我話你地全部都係垃圾"

杜蘭特：人們都說我贏球毫不費力，但這恰恰相反

所以我覺得係配合唔到既問題
隊員磨合重要過直接組巨頭

Super team定義係96 bull 丶80年代嘅湖人塞軍丶千禧年代湖人丶鄧肯嘅馬刺。你覺得今年騎士可以同以上的隊伍一比嗎？

呢度都成班人話榮縮普通料啦

其實係咪平行時空
睇親D page最多人like既都係屌KD既comment

嘩

你講個堆係皇朝啊白痴
勇士依家都未係NBA認證皇朝
咁都唔係SUPER TEAM啦

Kd影響力無吾皇咁大咁具爭議性
吾皇=聯盟親生仔
一開金口都可以令一個球員停賽
同完全Kd無得比

戰術問題啦
你諗下dwill kk frye係勇士打sub
射都射爆你

屌你老母話,日撚日話FOJ係NBA第一人,而家又要話比唔到呀
你贏過73勝隊架,含金量高到上太空呀,而家又話唔夠呢D經典隊砌?

NBA第一人係唔同D

咩PAGE先
外國媒體網上其實都唔係好一面倒喎

呢個定義邊個定

KD開返IG 話自己嬴左CHAM 係咁俾人洗版話佢係BITCH

REDDIT POST MATCH HIGHEST UPVOTE:

DONT LET THIS DISTRACT YOU FROM THE FACT THAT TRISTAN THOMPSON AND DAVID WEST MADE PASSIONATE LOVE IN THE 2ND QUARTER

咁你一定無睇屌james嘅comment，同埋當年james玩直播轉會先搞到騎班友屌哂鬼

比唔到就咪話TOP10啦

個定義係咪你自己定義嫁？

灰熊黑熊

世人定啦 唔通你隻勇狗定

如果你係講緊上年green我真係膠都廢事比

呢堆隊
印象中全部都係NBA定義既王朝球隊黎

講幾多次係GREEN 滿T FOUL先停賽
唔睇波 唔好亂UP OK?
勇狗真係無腦

係呀勇士都唔咪算super team

咁又真係奇鳩怪喇
吾皇周圍去組巨頭就係想組建superteam
又組嚟組去都組唔到
會唔會係佢比唔上MJ Jabber Bird Oneal TD嘅最佳證明呢？

我估占士個定義係咁

咁應該係占士令到佢果隊做唔到super team
2011/2014贏左已經三連到
組兩次都未試過一次三連

係 所以真係抵輸 無進步長遠都係死

唔一定要三連先要既
假設下年攞多座都應該會俾人定義做一個王朝

2011果次咁都贏唔到 就抵占士一世做唔到super team

吾等願降

JAMES 幾時先有D勁人做隊友

騎:做乜拜佢四個 明明輸係隊友度

要幫d騎打定先 一陣比佢地用左呢個理由好難討論落去

波叔

下年到書生+BALL踩返呢四件

會唔會有人改我皇轉波衫企埋上去

得波叔一個差住條腰
好似唔撚忿氣咁

隔離有個猗狗豬波自瀆區，請移玉步

擺定先 無壞

咁有冇勇狗打J區

話呢到係勇區真係冇錯

屌你可愛比人zip到跪埋

當初係邊個小氣鬼係game 4 騎住佢
再係媒體發爛揸？

咁個T 係比賽果陣比既
佢之後做D咩關咩事
GREEN 自己一早踢人蛋食2個T 之後再打人咪有T囉
4個T 停賽阿
你睇咪野波姐 去打下波啦7頭

屬騎屬刺屬其他請回 呢度係勇士專區

真心起碼講番一季時間啦
加下笑完唔洗還呀

點解上季foj唔去我湧

5年okc迷跟主人一齊轉隊真係講野都大聲d

啲foj狗去唒邊?

4巨頭嬴就正常啦 有咩好講
講7 勇狗上年先最撚7阿

賽中冇FOUL 賽後補返㗎

去左笑curry冇FMVP

杜蘭特盛讚Curry：他是領袖，你最好開始尊重他

你識閪波咩

如果無kd 依家應該3-2
Jerry west真係好勁

仲要係cry baby 摟完計先補

上網睇係2017 JAMES FA WO

杜老母:但係我個baby先係FMVP

無論湧狗騎狗都好
我只係想睇場好波
兩隊輪住黎西一段
心諗
呢個真係Finals黎？
唉

香港時間6月13日，衛冕冠軍騎士隊在總決賽中以1-4被勇士隊擊敗。第5場賽後，騎士當家球星勒邦-占士在接受採訪時表示他在總決賽中已經傾盡了全力。同時，占士否認自己在職業生涯里效力過所謂的“超級隊”。

5場總決賽，占士場均得到33.6分、12個籃板和10次助攻的大三元數據。
廣告

“這5場比賽，我把一切都留在了場上。”占士在今天賽後接受採訪時說道，“我沒有理由低下頭。”

雖然占士打出了場均大三元的數據，但是這支勇士隊太過強大，堪稱超級球隊。在外界看來，占士以及三巨頭熱火開創了超級隊的先河，但是占士卻並不這麼認為。

“我不相信我曾在一支超級球隊里效力過。我不相信這點。”占士說道。

如今，占士的總決賽戰績變成了3勝5負，而佐敦和“魔術師”的總決賽戰績分別是6勝0負以及5勝4負。

作為立誌成為史上最偉大球員的占士，他的總決賽戰績肯定會被拿來與佐敦進行比較。占士顯然已經厭倦了這種比較，他甚至拿新聞行業來舉例。

“如果你寫了一篇你人生中最好的專欄，但是別人選了另一個人的專欄，而不是你的，這種感覺是一樣的。”占士說道，“遇到這種情況，你會有何感受？你知道的，所以你不能低下頭。但是你會覺得，OK，這次只是不屬於我。”

上年8月簽2+1

小氣占屎投訴個追加T唔計？

一向有追加，james一追多個t，只係green夠數先要停，上年佢停係抵死

有無十幾分鐘果d長highlights
9分鐘果d係咁cut 又睇唔到turnover

但上網個個都話係下季FA WO

真係慘
明明俾人陰都要硬食個T

同horry撞爆nash鼻之後draw左a米同diaw起身一鳩樣

有冇比較好啲?

去basketball reference自己睇

真係好撚仆街喎有咁多路唔行係要跨人

green好似係f1

18 19球季 可以跳出合同 但17 10月 幾個月就要打埋
姐係18年就可以出走跳出合同?

即係下年暑假先可以跳出合同

咁姐係WADE 要黎就要底薪啦

系

但以JAMES 個格 佢下年一定全力追人

cp3都要底薪先黎到

I need a fucking all-star

GREEN呢件賤種都有人護係咩心態

吾皇：我下年就組隊真正super team比你地睇

先撩者殘

留名等睇成隊老野點放

支持下騎士下年交易Paul George黎

melo換TT+JR
CP3換榮叔
WADE底薪

復仇者VS正義聯盟

期待下季騎士點組人

同埋Ball哥有幾勁

有冇人同我一樣覺得要等多一年先再有球迷大戰就好寂寞

期待下季牙波老豆大戰杜老母

個post成年都唔會正常

You can't spell miraCLE without CLE!
有冇ching同我一樣相信我皇會4-1逆轉，重現上年嘅miraCLE

TT+JR有隊想要？

lbj已經打起晒佢地
點會冇隊要？

打起晒唔洗換啦

清到melo蟬師跪係度幫吾皇含撚都得

啱啱睇返條慶祝片
原來kd唔識開香檳

勇不和既可能性高定低
睇個篇分析話要贏伊隊勇，要我，等佢地不和

湧我覺得睇落都幾團結
季中好似話有個後備好不滿?

simc

final發哂功啦，又話三四個人可以自己帶隊，又話勇士唯一關鍵係KD，戰術又主夾手感
下季必散

Kd個樣

等佢地老同傷機會大D

佢地呢個無球走位既打法 連傷既機會都細過人

有心要收人皮唔難

咁你射波都要跳，防守都要企定㗎

屌好似TVB d狗血奸人得志鏡頭咁

還呢D野你估唔到牙

撞一撞就做埋真兄弟，一切好難估

zip一zip

下個標題提下幾時頒獎?

lbj 最想要pb煩膠
又平 又3d

岩岩啲ching講mvp獎無用咼
唔洗提啦

我想睇單場最佳表現獎咋

我見有人話Green抱住Klay嗰球係臨急抱佛腳

騎好難補強
補到夠宇宙勇打
我皇又老一歲

太陽隊個曼巴囉，70分

KI都有幫手

70分都贏唔到wo

到底dwill係真係咁廢 定騎士套form令佢變到咁廢

猴活恭喜勇士 預感猴會黎痴冠

有myboy要佢有何用

猴之前話要練三分 唔通

猴:我在POST SEASON將練習三分

一定好撚過zaza myboy
如果收底薪

我都覺得佢會
或者已經係報名處排緊....

我就TWITTER TAG KLAY 60分嘅

會唔會收底薪呀

勇士管理層收到大量底薪入勇既電話

痴冠最多咪10m

猴話自己要快好籃球 勇士咪幾快樂 有kd做板

點夠養六個仔女

佢仲有代言鞋
再加呢兩年hawk收40m夠洗啦
下下年fa 去

一個小熊來電block撚哂

小熊卡達:係我VC叔叔呀

Klay三節60分同harden 50+15+15都好癲

呢個不了 去親個隊即衰

Curry 13 三分單場

VC唔希罕隻戒指

冇份

傷到廢左

Klay最癲係調整拍波唔過11下
Catch and shoot 極致

真黑氣石

個球諗起石地茅柴個post

而家唔清楚，但係09-14之間印象太深

Klay +1

入猗+2gc

玩2k試過LBJ去76人輔助大帝，VC去騎打正選(電腦轉會)

有冇人同我一樣都好中意

屌我之前有咁講過 有ching留過段新聞我就已經話係咪要嚟湧 而家又恭喜湧 屌巨星隊fatfat

Ben Wallace

我2K 我皇要去到20-21先拎到第4個champ

底薪鳩猴大戰5年8200萬

兩隊互HACK，諗起都想笑

做MYBOY既後備啦

湧的確需要一個正常既center.....

正常要價高
而家個mode都可以
三個底薪c
三個風格
Mcgee做奇兵
West分波
Zaza zip腳

猴剩係防守同執reb 都夠
出面4支炮分分鐘回春 變返魔獸

好似騎唔要DLLM華咁，ZAZA應該都走得
有冇真湧講下嗰新仔D.JONES咩水平

總結 騎士下年叫wade幫手 報牛

湧今次PLAYOFF後備
好似冇邊個真係冇出場/冇撚用?

勇，但對佢無乜印象
Mccaw ,clark果啲有印象好多

史上最高人工喎猗
講柒 點夠你地柒呀

人工高 點解7 你人工好低?

13人最少係MATT同MCADOO，而15人CUT咗LOONEY同JONES

TT借呢個機會散左佢喇

Kardashian

Matt奇兵
佢頂kd傷果排打得好好

playoff作用係同人地鬥嚇
唔可以否認佢響SEASON尾嗰段連勝嘅作用幾重要

MATT 傷完出黎頂下都有印象
MCADOO 好似真係冇咩印象

mcaw clark 好似係咁串
呢兩個都有交貨既場次

係用新人方面完勝lue800

搏啫，G3差啲俾人插
McCaw今場真係做到嘢，而Clark同McGee就冇出到

長期打發長聯盟

唔係黑左場
就係16-0啦

係勇黑左4場
ok?

agger
下下球隊缺咩就trade過黎咩 多多cap都唔夠

btw 伊古達拿巴打plz stay

下季咪16勝奪冠攞 清
Season都會82-0

Join Suns

green f1
吾皇 t

吾皇撩人先仲要罰得輕d 咩道理

btw wfc

仲敢講16:0
唔想刺撚出黎

no

木狼欲更換控衛，已鎖定三名球員

木狼控衛一職一向由Ricky Rubio主理，但看來球隊不太滿意Rubio的表現，打算在休季期間更換球隊控衛，一直有傳木狼希望用Rubio和紐約人交易前MVP Derrick Rose，但有指木狼會在今年自由市場物色一名控衛。

據ESPN消息，木狼會在今年自由市場競逐一名控衛，而Jrue Holiday、George Hill和Jeff Teague都列入木狼考慮中。

Rubio今季場均11.1分，命中率只有31.5%，助攻9.1個。Rubio雖然在策動進攻能力出色，但現時NBA球隊追求不但能交出助攻、而且有個人得分能力的控衛。故此Rubio的得分能力成為了球隊要交易他的原因。

而去年木狼在選秀會上挑選的第五順位新秀Kris Dunn表現令人失望，場均3.8分、2.4助攻，三分投射命中只有28.8%。

Rose? 唔好掛

終於痴左線
如果係4-0，我會信多士爐，而家不了

下年吾皇復仇之戰 君臨天下 4:0横掃垃圾勇

你估lue會唔會炒??

下年我皇應該可以打破近年復仇魔咒

年年冠軍都16勝奪冠

傳2017頭三選秀大熱Josh Jackson已獲頭三簽隊伍保證選擇他。目前已結束湖人試訓的他，正準備前往費城出席七六人隊的試訓。

做乜講出黎

佢又未去過76試訓，咁點會得到保證?
除非湖狗保證揀佢姐

Ok，無問題

鑑於勇士隊未能取得前無古人的16-0全勝記錄，勇士球星Klay Thompson決定走數，不會向球隊各人贈送多士爐，但Klay Thompson仍打算邀請讓他在多士爐簽名的REDDIT球迷一起出席冠軍遊行。Draymond Green對此表示：「我屋企已經有部多士爐，不了。」

塞pick硬富
即係除左湖都冇其他可能

如果ai9 回歸76人，點睇?

唔會囉

想像波仔老豆得知波仔唔係比湖人pick個樣

Javale McGee: Nice to meet you baby! 🏆

又可以pick到jj
又可以唔洗見到ball 父子
一舉兩得，開心死

好想睇O'Neal
Mcgee爆發原因，某程度因為佢

召喚箭撚
下季Trading有無睇頭, 見到網上面傳既一啲"方案"全部都只係小修小補, 根本無用

好撚多見curry鳩射球三分就濕撚曬既勇迷呀

主場curry三分一向係會咁架咼

亞軍都係黑歷史？

Shaq其實未笑鳩myboy之前都讚過佢今季打得唔錯

不過果次笑鳩完, 網上互噴之後Shaq好似絕口不提myboy

仲講緊curry鳩射三分 剩番呢D可以抽咋?

乜唔係領先咁上下佢出黎執個尾彩咩?

留番伊啲比佢抽啦

尾唔尾彩
甲骨文啲fans都係嗌到痴線架啦
Nba最嘈場館呀
啲fans咁有錢都可以咁激情

nike 出左條片幫kd講說話
叫lbj 情何以堪

curry今日尾彩到咁柒我都頂唔順

當年nike幫foj洗底個時唔通我又問你kobe情何以堪咩

又冇直接對過
🤷🏻‍♂️

無知一問
今年常規賽mvp是誰？

i love you

要記住，金洲有好多老闆可以識

Wb啦我諗
Fmvp kd
Mvp wb
諗起都有話題性

1. 2007/6/12 SAS 75 @ 72 CLE (3-0)
2. 2011/6/12 DAL 105 @ 95 MIA (4-2)
3. 2012/6/12 MIA 94 @ 105 OKC (0-1)
4. 2014/6/12 SAS 107 @ 86 MIA (3-1)
5. 2017/6/12 CLE 120 @ 129 GSW (1-4)

LeBron James never win a game today.

叫埋生命石一齊OK?

又逼害吾皇

你估後日可以傾off season 未？

之前咪有新聞話我漏口風
7月會同生命石，kd,curry，一齊開記者會

未，你等埋無人理頒獎典禮之後啦

箭撚又可以j

FMVP: The decision

Not1,not2,not3

講埋呢次，帶你嘅天賦嚟鳳凰城OK?

今次轉會
重點人物
Pg13,cp3,it,rose,love
仲有無？

真係唔得，籃球我part time 養生架咋
正職係科技公司巨子呀
啲生意喺哂金洲，走唔開

火箭暫時吹緊RUDY GAY同DAJ咋

唔係j 活塞dxxxxxxxx
cp3唔續先tradr到daj 但出年簽唔到表弟

下年直接入總決賽得唔得
睇到好悶

你直接睇決賽咪解決左囉

Rose 都重點

垃圾

過多兩年會唔會唔要人工
但唔打客場

反正結果都係一樣架啦清🤔
有冇考慮過丫

占士二連霸果陣
Ring fmvp MVP 都齊
仲要12年有埋奧運有無加成

一代賣鞋仔呀
佢去邊好可能令到果個地方與冠無緣
仲唔重點

你指佢累輸邊隊丫嘛？

熱刺果幾年唔見你咁講？

睇返高登
我都係咁講

二連MVP FMVP 得MJ
點會冇

直接等PLAYOFF
其他睇心情

Mj唔是3連咩

MJ幾時試過三連MVP

講緊二連MVP＋FMVP

你岩

Rose?修皮啦屌

去木狼啦屌

專心賣鞋啦屌

年年咁悶你都捱到五六年
俾個叻你

kd同lbj呢個對決仲有幾多年睇